P牌出車求意見

睇左部bb同rumion
Bb同rumion 兩部都係08年車 除左個籠 揸落分別大唔大

bB有1300 1500, 4at
大B有1500 1800, cvt

兩部都係1500

差唔多，轉彎都係咁撚 chok

自己其實鍾意掀背車 同流線型款 eg.golf 但honda 又得jazz toyota ractis 其實mazda3 hatchback 諗唔諗得過

一定大B

Bb轉個彎好似fing出街咁
內籠無大B咁闊
大B型過bb好多

細車Jazz, Mazda 2, Note，盒仔車包括Bb Cube，為左偷位全部都冇獨立避震，rear suspension 全部都係用 Torison Beam 鋼條，

盒仔車重心高 chok 得重勁 我寧願搭的士

Honda Edix

唔驚死就出

08年rumion 未出牌 話行左5萬幾 實價78000 買唔買得過

有無相？

Wish有冇得諗

其實平平地出架echo仲好喇
無乜野整 又快 又得意

最後出左部corolla